元朗西鐵站爭執緊

警犬出現咗之後有班大叔喺度嗌警察加油
然後有個好勇嘅絲打大叫咗句：黑社會！
之後就開始嘈

加油
元朗真係要小心呀

咩事

元西宜家散哂

咩事 要人？？

元朗散咗？揾唔到

元朗站已經封左
啲人1點會去天水圍狗屋